而家冇咩都唔會係街坐低

就算食早餐
食完急急腳走人算
身邊全部都係d男人
自己一個食
食完睇報紙
玩電話
有d又得個坐字閉目養神
神情呆滯咁
真心唔想好似佢地咁
男人一大就孤獨
俾社會排除
但就算咁
都要做得好睇d
有能力行
就好行
自己呢年黎
真係老左好多
心境上
由細路變中年
好似冇經歷過中間咁
未曾長大
未黎得切長大
就經已老去
面個浸
接受係人生必經階段
但個心
每日都感慨
尤其呢d天氣
d樹啱開花
又就黎開考
人地人生先啱啱開始
自己就已經追唔上
今日係街
明明𥄫緊一條女
但行過間幼稚園
望到d相
又苦笑左下
耷低頭繼續行
有時諗
自己唔會生仔
除左條件上
意願上都唔想
好似生左佢出黎咁
個個目光放哂係佢度
出街食飯
d親戚
全程係度玩d bb
自己就好似可有可無咁
過黎痴餐咁
不過都已經唔重要
現實如此
只能如此
到頭來都係你自己

如泣巴一開po就入嚟支持

我心目中如泣巴同李小明齊名

G持

人大咗